（大愛撚）我想救救藍絲

如果見到有d藍絲黑幫被人打到奄奄一息，關節都碎埋行唔郁
你地覺唔覺得慚愧？

點嚟

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

你地有無人性！

咁都唔救一救佢？

你們都懂我知道，下次一齊試下

幫佢戴翻個黑口罩遮遮樣，唔洗俾人點相

放低你既愛

有愛心

我好想救佢地，呵護受傷的藍絲

但首先，唔該你地打爆佢，我先可以呵護佢

成身血要換返件黑色衫遮一遮，加埋口罩防止吸到細菌

送上愛心酒精紙

睇下當時有冇人要棄裝走佬
不過會打得人
附近都唔會咁快走

如果佢仲有意識，咪噴d水等佢爽爽，如果痛到唔郁，緊係要幫佢

眼罩／頭盔算啦屌
嘴咁貴

換衫又唔洗，除左著唔返另計啦

比人打到瞓係地咁慘，塞碌鐵通入佢袋比佢旁下身啦

打完就即鬆人啦

總之要幫幫佢

希望大家經一事長一智

尾龍骨

件衫爛咗, 幫埋佢換衫都好合理

即刻無人查

你未必有咁多時間呀，但幫一幫舉手之勞啦

幫一幫，人地仲清醒，就唔好搞咁多野

大家記住要試試

諗起俾人折磨完

喺佢左心房𠝹個心型，額頭都得，面豬亦得

人哋病咗就要俾個口罩佢帶

洗撚咩，凹件黑衫，帶返個黑色口罩撚就喇
黑警見到黑衫黑口罩就打到仆街，唔識郁都照噴胡椒架喇依家

佢地拎住都無人會拉，無用

幫個訓左係地既人著衫仲難過戴口罩

影左樣再幫佢載

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀

齊齊用行動感動藍絲

推

咁曬錢，同埋唔小心留指紋又好咩都好就死，同埋有fa 架嘛

真係要幫手遮一遮樣，藍絲本身已經樣衰仲畀人打到豬頭咁，畀佢朋友認到笑一世架